Présentation du projet de la CFDT sur TV Tours, Focus du 27 juin 2018
#####################################################################
:date: 2018-06-28 06:10
:category: Presse et médias


:slug: presentation-du-projet-de-la-cfdt-sur-tv-tours-focus-du-27-juin-2018
:status: published

Dans l'édition du 27 juin 2018, TV Tours propose un sujet qui récapitule leprojet porté par la CFDT et qui rappelle l'intérêt de la métropole.

`Vidéo TV Tours sur leprojet de navette <https://www.dailymotion.com/video/x6mxs02>`__

.. raw:: html

   </p>
